[同心抗疫]強烈要求政府從香港青少年軍中抽調義工協助抗疫

香港青少年軍是一個提供紀律訓練，教授中式步操的制服團體，讓團員從訓練中培養堅強意志，學習自律自省、團結和刻苦精神。本會訓練課程內容廣泛，包括隊列步操、升旗、領導才能訓練、野外求生、急救及拯溺、體藝發展及社會服務等等。

價值觀：
守正不阿，誠信為先；
團結互助，遵紀守法；
律己以嚴，尊重他人；
勇於承擔，服務人群；
終身學習，自強不息；
步出自信，領導未來；
關心祖國，情繫香港。

當年梁特首同中聯辦大力加持依個新成立嘅制服團體，除咗瘋狂sponsor佢地，仲幫佢地係基督少年軍手中搶咗九龍灣坐舊學校黎做佢地新Headquarter, 什至係開頭由龍蝦帶頭， 為嘅都係希望培養一眾廢青可以愛祖国多啲，同埋清除果啲仲奉行緊港英餘孽傳統嘅童軍

今次搵翻童軍出黎只會俾佢地攞哂光環，益咗佢地，前功盡廢
強烈建議林鄭特首指定依份義工服務由香港青少年軍全包做哂同忠誠勇毅嘅香港警隊一齊心擊社會!! 仲有佢地咁多資源，唔似得BB果班窮L, 一定有能力自己提供防疫裝備，減少政府嘅負擔，咁把炮，fit哂啊

Together Fighting Disease!!!

由龍蝦加持，對佢地絕對係信心十足啊

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務